荷蘭有最強中場同後防，迪莊：決賽睇實C朗

有最強中場同後防球員的荷蘭，躋身歐洲國家聯賽決賽，法蘭基迪莊已把目標轉向決賽對手葡萄牙，並鎖定基斯坦奴朗拿度。

法蘭基迪莊（Frenkie de Jong）表明橙軍在決賽理所當然「特別注視」基斯坦奴朗拿度，後者在前天的4強大戰包辦葡萄牙3球，協助球隊主場力克瑞士。「葡萄牙實在有很多出色的球員，我看過葡萄牙對瑞士的部份比賽，朗拿度顯然是決出勝負的人，我們會特別注視他。」 荷蘭在周四與英格蘭法定時間各一言和，鬥到加時始把握對方接連犯錯反勝英格蘭3:1晉級，體力消耗較大。 然而這位將為巴塞隆拿效力的戰將認為不成問題：「如果我們敗陣而不是獲勝，疲勞也許是一個問題。我們都處於不錯的狀態，最近比賽亦不多。我們都為彼此奔跑，永不放棄，這不是我們首次後來居上。」

荷蘭有最強中場同後防
好期待阿積士同利記聯軍今晚炒爆一人足球葡萄牙

Frankie De Jong

最強後衛同中場招呼C朗， 葡萄牙仲點樣入波

阿積士時期已經完封c朗拿度一次

荷蘭上年大炒葡萄牙3比0。

再加上雲迪克，一樣令到c朗拿度一球都入唔到

成功防守C朗=雲迪克領導防線世界第一
防守C朗失敗=迪莊未夠班

本來我都覺得荷蘭贏
不過俾你咁樣燈完……

雲迪克又贏， 迪莊carry唔到雲迪克

但係我想講有雲迪克既比賽，C朗未入過佢波
封到一棟都冇

利物浦決賽。 C朗零入球
上年荷蘭3比0 ，c朗零入球

有雲迪克，C朗冇波入。

唯一贏到雲迪克果場，係因為自己有賓斯馬同巴里幫佢射波。
可惜佢依家喺葡萄牙入面冇勁既射手幫到佢。

葡萄牙除左c朗
有邊個世界級

一直以黎過去表現都不能代表下次表現
越分析得多
咪越容易柒……

巴塞岩先比人大大力反 cup
邊有得咁計

如果當年前面四大才子配呢條後防線

你冇雲迪克但係有迪莊都夠做。
控曬成個中場進攻，推進，組織。

如今嘅迪莊，簡直係世界級中場。

葡萄牙.....

巴塞執到寶 法蘭基迪莊踢到曉飛

荷蘭周四晚在歐洲國家聯賽決賽周的準決賽以3:1反勝英格蘭晉級決賽，橙衫兵團的中場靈魂人物法蘭基迪莊今仗表現光芒四射，賽後更加當選今仗最佳球員，足證巴塞今夏以7,500萬歐元將這位荷蘭國腳從阿積士收歸旗下，肯定沒有「入錯貨」。

身為歐洲足協技術研究小組組員的前曼聯領隊莫耶斯在看罷法蘭基迪莊的表現後說：「那是全面、全能的演出，全然控制了比賽的速度和節奏，他今仗的表現引證了自己擁有作為一名具有影響力中場球員的質素。」

法蘭基迪莊今仗上陣113分鐘，他在比賽中觸球128次，嘗試作出105次傳球，有100次完成，當中包括了兩次精準的穿越傳球，總體傳球成功率高達96.2%。這位年僅22歲的中場不僅展示了其領導能力，甚至在防守方面亦非常稱職。根據統計，法蘭基迪莊今仗作出了全隊最多的五次剷球，三次搶截成功，另有解圍和攔截射門各一，表現相當全面。

咁嘅表現當年小白沙維，世一摩迪都做唔到

迪莊，雲迪克

C朗未必可以過到佢地，但係頭槌都仲係一大威脅

其實迪莊好一般

雲迪克勁呢， 迪莊對付c朗拿度好有方法

vvd同呀朗啲空戰

c朗邊夠打 ...祖記打ajax已經打過啦 荷蘭受讓絕對抵買

葡萄牙好多出色球員
比比都仲係度呀屌你

樓主唔識波

提子國除左比比同c朗
其他全部唔識

比比老喇

祖個右後衛都係提子

仲好勁

起碼仲有b.sliva曼城架喎

牙朗出場做領隊

成班de jong /de ligt 唔識分

B施

你有冇睇過佢國家隊表現

比比

當要同美斯比較時
成隊 葡萄牙 都世界級最佳狀態

近排愈踢愈好

利記作客輸3粒主場隊友carry反cup
後防3,4次畀巴塞單刀
都吹到vvd守得好

回塘朗隱形咁

啱啱有條傻鳩回後傳個閪波差啲送粒比對面

牙朗見親vvd都唔識入波

艾達

係

不過都贏

係係

掛住守阿朗唔記得有其他人

就係守唔住B華

今場好撚勁

睇實左 不過睇唔實個盃

OK